打黎即cut線既廣告電話係咩戰術？

好似係robot打黎睇下個電話號碼通唔通，之後就會有好多真人cold call㗎啦

透過電話定位

我都想知

博你打返定你講野唔似人聲

正解
報紙電視都報導過